嘩屌 暖化撚可以出黎打飛機

今日成27度 咩事

暖化撚已經進化咗喇
係極端天氣撚
凍又講得，熱又講得

總之要環保

想像唔到 8 9 月會熱成點

開冷氣lor, 由佢熱

出街行一兩圈應該條底褲都可以渣出汁

今日已經係啦，落一落街底褲都濕埋

今日都30度
過多幾個月...

開盡佢

唔只27度，大尾督33度。不過好舒服今日